討論基辛格

有請各位巴絲指導下，基辛格係乜野人

中共喉舌